有冇人聽日係第一次去遊行

自已一個想去遊行
但唔知做到啲咩
如果有人都係第一次去
可以約個地方等之後再一齊去
我下午先去到

去到就好多人一齊行架啦

怕既可以一齊去

唔怕架
一落地鐵站就全黑衫架
大家都係戰友

我都係一個人 第一次 聽日搭頭班地鐵去
我知實會見到好多自己人

大把人 怕咩

好多人都係自己一個人去 真係唔怕
到時見

加油